[轉自品蔥] 【全球學生撐港】第一波照片匯總

多謝品蔥手足支持
聽講【全球學生撐港】依個活動又搞到班共狗發哂癲

習近平甴近平曱甴王

多謝各位手足

pish

要知道好多華人手足係玩緊命撐我地 講番句多謝先

推

好撚痴線 全部大陸學生證

癲

push

多謝品蔥手足

另一種勇武武

一直想問品蔥點解無五毛同小粉紅佔據

推俾多d人知